想減肥請入

如果你諗緊點減肥，可以睇睇。
之前我170cm高，90kg重，用左三個月甩左13kg，而家準備衝落70kg。
另外都想整合一啲迷思同資訊。

1)飲食
走糖，我指走哂游離糖，少量果糖無礙，唔使全戒生果
游離糖即係砂糖同糖漿呢啲精製糖，嗰啲便利店茶餐廳凍飲，麵包蛋糕唔使諗。

每日限制八小時飲食，正常減肥保持三餐即可，盡量清淡，大食者請減量。如想增肌就少食多餐，補充多啲蛋白質。

謹記，每日最少補充800kcals。過少會影響新陳代謝，影響效果。七分飲食，三成運動！

2)運動
最佳減肥運動：游水，泰拳，西洋拳及MMA等拳擊運動，跑步(須留意扁平足同重量問題，重撚首選買Asics跑鞋)

拳擊運動就簡單，多啲返去操有coach會推爆你氣同肌，一星期三日最基本，如覺得進步可增至一星期六日

跑步同游水必須依自己能力調整強度，請盡量用中高強度的心率完成一段距離或時間，建議每星期兩至三日每次至少一小時中高強度運動，係辛苦啲，但為食係有代價的。

3)適量增肌運動
除左去健身室之外，係屋企上Youtube有好多訓練可以做，增加肌肉係消脂好方法。

稍後會Po幾個幾好既Exercise分享，即使細空間都可做，成效好過鄭多燕十萬倍。女仔唔好怕增肌，適量肌肉有線條美又可控制體重，益處甚多，呢啲又操唔到你爆肌的。

4)恒心，信念
懶同怕辛苦既話，就收皮啦邊有不勞而獲，為食唔使代價？又想Fit又想型同靚，就要努力架啦。記住係為改變所以減肥，保持信念，恒心！唔好斷唔好停！

LM支持 加油啊

想知單車有無用？

樓主好有心

拳擊運動係咪好貴？

基本上所有帶氧運動都有用,最緊要Keep住強度!

Keep住強度
Keep住強度
Keep住強度

無強度,Hea完個時間或者距離嗰D諗都唔使諗!

比較推薦要用全身既運動,外國有更多如美足,欖球
但我就列D香港本地易做既為主
全身運動一定更佳

唔貴呀~
有D館做包月都係2000樓下,一個月瘋狂上玩到你死
有D甚至1000蚊左右有十二堂

如果有恆心同時間,首選包月,一定Fit
當然都要睇館,不過我就唔係度賣廣告了

多謝!

見到好多人問，寫埋出黎啫

其實一開始可以只用飲食控制
再計埋一日消耗同吸引既卡路里（熱量） 都會有效果 （有健身做重訓效果更佳）

到停滯期再做下帶氧會好啲 唔好一開始減就做

如果真係太肥，就散步減食為主，好快見效

呢個首選,清晰易明,一套做哂仲有熱身,每個Workday都唔同

呢個練腹超級正

我主力做呢兩個都已經見哂效

路過留名學野

5) 良好生活習慣

唔煙唔酒呢D基本,請盡量早睡早起訓飽佢
訓覺係極重要環節,補充體力+肌肉生長+身體代謝能量消耗
盡量啦,都市人忙都無計

飲水超級重要,請無時無刻都飲多D水,有好大幫助

lm。118kg 減到 101kg，繼續努力減緊

加油

淨係戒食肥野減左4kg而家停滯期
應該開始做有氧定無氧先

戒左幾耐?有無戒糖?
一定要Keep住做有氧,睇下邊度出問題
每星期做幾多幾耐咩運動?

幾高幾重?

瘦底但肥肚腩點搞

近190高 80kg, 點減?

平時生活習慣點,有無夜訓食煙飲酒,身體有無問題

me 減咗三個幾月 64.5減到58 好慢
小目標係減到55 下年再減到50

留名入黎減肚腩

戒左一個月多啲 不嬲唔食甜冇特別戒
冇做任何運動
諗住開始加運動 但唔知做有氧定無氧先好
Bmi 21-22

先一個月啫,Run餐單同帶氧得啦
同埋BMI21-22睇落就OK既,肌肉量點?
睇下係咪要加D力量訓練?

跟住我上面做左先啦

藍絲?

Madao無架啦,廢柴大叔

好多贅肉 啲肉好鬆
係咪做你上面嗰兩段片就ok?

我警告你千其唔好睇少大叔呀

凍檸茶走甜應該ok? 大熱天時唔想飲熱野

Yes,做上面兩段片已經好大幫助
片一有30days，有熱身有拉筋，超實用
片二主力練腹

而家我都係叫凍檸水走甜，太熱了
凍檸水好Ｄ

65用左一個月減到53 用極端方法 低熱量+帶氧 重訓

我一個月65->53

岩岩跟等一條片做左陣，但後面嗰啲唔係好做到
第二條片更加唔洗講

唔係個個都得

萬事起頭難，堅持做落去
跟第一條片先，全面啲

一個肥仔點做引體上升 掌上壓都係做到10下
應該點做好

我斬咗隻腳就得

唔煙少酒 唔算夜訓 不過成日都口痕 出去食野成日感覺多左 唔知係咪關事 身體無乜問題 定我去check下好d

冇時間運動 Youtube嗰啲4-15分鐘嘅HIIT可唔可以代替跑步之類嘅有氧

經過比d劣見，如果係減
全身既帶氧運動加肌肉訓練係維持得最好
自己減得最快瘦得最明顯果排
係keep住長跑但極小操肌肉，仲有瘋狂忍口
之後覺醒佐我流失大量肌肉，唔可以再鳩減
由90幾kg肥仔用佐3年時間慢慢改善生活習慣
例如唔食太多白飯，改食多d餸，soft drink盡量減小，keep住一個頻率做唔同exercise同帶氧
到依加70 kg, 肚腩仔同大屎忽雖然都仲有d
但身型上已經比起90 kg好得好多
由加大碼著到s/m size
依加食乜都得，甚至傷佐一排都冇反彈過
依加努力做腹同埋屎忽大脾既work out

不過都好睇你想要咩成果，如果係急住要成果同埋想要比較靚既身型，我既經歷就唔啱洗，直情係垃圾
不過如果只係想生活開心，可以著到多d衫又食野唔洗怕肥，我覺得我自己依加係一個幾好既例子，畢竟我用佐3年，廢就認既，但減肥已經係我生活既一部份

引體不要急，我第二條片個Channel有教引體要訣，肥人唔係咁易
先做第一條片訓練全身肌肉，持之以恒

口痕食零食同出街食肥膩野？
有無運動？

不能！

觀念幾好，落到去要Keep住，良好既生活同運動習慣依然重要，加油

有時欲速則不達

識做一定做 無氧增肌

（有氧運動過程中 有可能消耗左 珍貴的肌肉）

減重絕對要帶氧消脂同重量訓練

到合適重量先做多啲無氧專門增肌

減唔到